點解火影個白係set做男仔

佢由外表到行為都係女仔黎
set做男仔有咩意義

情趣嚟

之前會咁諗
但呢家睇返 男性有咁既行為外表 就覺得佢好純白

大住個肚 湊住幾伴細 點幫再不斬

屌 0仔又唔得？

唔會大肚

作者係咪參考希臘男寵文化

因為千鳥勁過雷切

想讀者J錯人,
老實講好憎呢D設定, 好多日漫都有呢D死人妖。

秀吉性別可以吸引某啲觀眾

老實講呢個設定係令個角色有種特別吸引力
一個謎團咁

我都好憎，都唔知為乜

佐助 都要屈佢細個係 正太

咁你明啦

有d仲要唔係劇情需要但又成日扮女唔知做乜鳩

想你懷疑自己係gay

唔明 屈佢係正太有咩問題

知男而上，唔怕懷孕，再不斬不知幾開心

睇多次劇情都眼濕濕

果個時代應該唔係太興偽娘
應該只係整一個可以扮女人做任務既忍者姐

同鹿驚帶口罩一樣